"Don't look!"
riep Mr. vrachtwagen, totaal wanhopig.
"Nee, Lucie, mijn lieve, ook u!"
Hij kreeg zijn arm rond haar en haar.
"Doe niet zo bang, mijn liefde.
Ik zweer plechtig dat ik ken geen kwaad gezien toevallig Charles; dat ik had geen vermoeden zelfs van zijn wezen in deze moorddadige plaats.
Wat de gevangenis is hij?"
"La Force!"
"La Force!
Lucie, mijn kind, als je ooit waren brave en bruikbaar in uw leven - en je was altijd beide - je zult opstellen nu zelf te doen, precies zoals ik bid u; voor meer afhangt dan kunt denken, of ik kan zeggen.
